點樣自學阿拉伯語

一年前曾經喺大學take過一個introductory course
後尾因為time clash drop咗
而家嘅水平就係識讀寫字母同講某啲日常用語（你好，唔該，冇事嗎，拜拜...）
上YouTube又搵唔到啱自己嘅tutorial
有冇教材推薦

讀好你啲business course先啦

Pass咗就得
垃圾唔使理咁多

人渣,法西斯既阿拉伯文係咩

我都想知

想學好一段時間

你唔會學得成
亞拉伯語要自學 無得做自由騎士

冇學過講"真主偉大"?
呢句都係日常用語喎

試o下聯絡ISIS, 或者佢o地可以提供到o卦

呀拉呀伯

識阿拉伯數目字

同問，中學讀過下。叫呀媽係香港幫我搵tutor 佢話搵唔到